水炮車呢？

依家仲唔用？

收皮啦想人死呀？

用左啦屌 喺政總射左